政府變成受害者?

最仆街就係個cctvb

上星期日200萬人遊行係因為612警方唔合理嘅武力同政府嘅傲慢#it2#

更重要嘅係廣大傳媒都播放年輕人嘅堅定同梁義士嘅犧牲!

cctvb都仲係傳播率最廣嘅媒體之一如果比佢慢慢由琴晚圍警總開始有口實，先將警察變成受害者，就會係民意變得不穩嘅開始下次嘅行動我無咩具體嘅建議，希望大家一齊討論下

其實我哋一直得到支持係因為佔左一定嘅道德高地我哋要嘅唔單止係個200萬人，要當5項要求係全港人(唔包廢佬同何君鐃等垃圾)嘅要求，增大個受眾範圍愈多支持愈好，包括你屋企個唔理政治嘅啊媽!

成班on9仲有幻想香港仲有建制狗講道理
係facebook同連登打飛機有撚用
點解唔即刻叫議員開記者會
比人用假新聞打都唔識還手，痴撚線

同屋企人解釋好重要。帶多啲唔同資訊心佢哋!

解唔到，由始至終都覺得警犬清場合理，痴孖筋，我放棄了。

唔緊要~ 做過就可以! 穩住個心態